你班可憐香港球迷慢慢吠啦

岩牙

而我不知道劉松偉是誰，劉松仁我就識

邊撚個呀？😯
Wfc🤷🏻‍♂️

邊撚個黎

wfc

呢條友真係痴線